这可能比空气中的厌氧外星生物更好。 尽管困难重重，金星上的生命仍有希望存活了几个世纪。Tom Siegfried | 2020年9月25日|科学新闻 
 我听说病毒粒子可以在空气中传播超过六英尺。 口罩的重要性和轻视它们的悲剧-第90期:绿色的东西Kevin Berger | 2020年9月23日|鹦鹉鹦鹉 
 4月10日，该公司告诉工作人员，N95口罩有效过滤了空气中的污染物。 外国口罩、恐惧和假证书:CSL血浆工作人员称捐赠中心条件不安全 
 N95口罩被设计用来过滤至少95%的空气微粒。 关于野火烟雾对健康的危害，我们知道什么和不知道什么玛丽亚·特明，2020年9月18日，|科学新闻 
 他们表示，卫生界是时候接受传染性冠状病毒可以通过空气传播的事实了。 灰尘会使动物感染流感，引发对冠状病毒的担忧|艾琳·加西亚·德赫苏斯|020年8月24日|学生科学新闻 
 艾森豪威尔总统派遣101空降师迫使福伯斯录取这些学生进入中央高中。 重写“不要孩子”威胁你孩子的未来|乔纳·埃德尔曼| 2015年1月3日|每日野兽 
 纽约警察局一直是他的终极目标，他先后担任了航空快递公司(DHL)的快递员和学校安全员。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 事故发生后，“白骑士二号”仍在空中飞行，并安全着陆。 “太空船二号”在未经测试的火箭上飞行。Dave Majumdar, Clive Irving 
 除了耸人听闻的头条新闻外，没有证据表明埃博拉病毒是通过空气传播的。 乔治·威尔，福克斯新闻，和埃博拉阴谋的开始|拉塞尔·桑德斯| 2014年10月22日|每日野兽 
 普利策奖得主、专栏作家乔治·威尔在一次采访中暗示，埃博拉可能是通过空气传播的。 乔治·威尔，福克斯新闻，和埃博拉阴谋的开始|拉塞尔·桑德斯| 2014年10月22日|每日野兽 
 你回到AF-1后，从那时到飞机起飞这段时间你做了什么? 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 如果你还记得的话，宣誓就职后多久飞机就起飞了? 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 庞大的军队加速减少，依靠这种不稳定运输的空降替代品无法填补空白。 比你想象的绿|沃德摩尔 
 第一天，苏必利尔来了另一条无线电信息，现在正在空中飞行。 《然后小镇起飞了》理查德·威尔逊 
 我们在哥伦比亚北部会合，半小时后我会给你确切的坐标，等我起飞后。 《然后小镇起飞了》理查德·威尔逊